[支持港台] 鏗鏘集：活在疫下

推高views數

up

呢集我都睇左2次

活在腋下

唔想佢死就睇多d港台節目

推

大家快啲上Twitter幫手！
運動未完架！只係你唔夠投入！
去 tg @TwitterHelpBot 入 /task2 拎任務
RT + LIKE + COMMENT
多你一個好多！

push
到底大家撐唔撐港台

push

推
大家行動支持港台節目

中產家庭真係差好遠

推

幫手

好大對比

Watched and liked

個細路唔返學仲肥咗

推推

推返

睇

頭條仲未過1M Views

又多咗幾萬人sub港台！

繼續努力 製造黃圈youtuber

仲要睇緊CCTVB

Push

視點31都係

早晨一推

高質節目

睇得出鋼琴老師果個家庭係好有家庭溫暖，父母好錫仔女，感情好好。

同埋我睇到鋼琴教師個女倒轉手彈琴，個仔搵隻腳吹喇叭號

覺得窮人真係唔好生仔

瀨硬野

有黑警比負皮

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

希望做到